[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (8)

正評贏大錢

無web版 唔搶了

慢撚到 不如咪撚開

有web版

10秒都無

成10秒渣架

輸剩$200，買咩好😣😔🙄

sor 下次再快D

Poli咁你會買頭場？

我嘅standard係5秒 到目前為止只有女王達過標

買餐豐富既譚好過啦 無謂浪漫左個200蚊佢

臨開波再決定

頭場上盤定下盤好? 696個勢好勇又強陣

咁又是

請埋我ok? 分享喜悅

有冇人買9.5 大

🎒留名

又係你 咁撚慢搶乜撚 g5g邊個先係波po大佬牙

你個名好撚柒

我知
貧巴

高蛇

真高蛇？

笑死我了😂😂😹😹👍🏻

知唔知邊個先係開po界既王者啊

一定係過2

綠字 heeee

sor 知錯了 莫b大蛇

係24 我只係阿4

改返名了

希望綠多1個星期買性誕禮物比囡囡🤗

原來係你

Poli🙇🏻

咁我真係好耐無玩

我以為你去完旅行死左

咁又未 不過我要唸辦法先可以teleg你

如果有得派膠我會破你膠處 笑😸

m240

有波賭未

唔好屌me啦

g持莫b

帽

點解

遲下可能又要比尹清破多一次

外電報道，哥倫比亞有客機墜毀，機上共載有72人，消息已獲哥倫比亞政證實。初步消息指，客機墜毀懷疑與燃油不足有關。

有報道指，機上載有巴西的職業足球員，他們隸屬巴甲球隊查比高恩斯，當時客機正前往里奧內格羅（Rionegro）的機場。

帽事既

咁大獲

條女以為我用teleg媾女，佢話check到me個上線線間好夜，但又話訓咗 加上本身無用開teleg，到依家先穩定D

再轉啦 用line

渣架

潛咗好耐水先敢上返黎同各位手足屌波

男人老狗咁撚冇霸氣咪撚拍啦屌

好我地講返波

鹿島鹿角下盤

呢句真 男人老狗比女人管住晒
今晚捉佢上床 狠狠咁教訓佢一餐啦 要佢聽日依偎係你身上 叫佢食屎唔敢食飯 叫佢除衫唔敢除bra

我來留名的

女人都贏唔到 點贏波啊

去旅行果時已經好好教訓咗佢

dllm 強帖留名

買了巴甲和智甲...

696 西鑽都餓左冠軍一排

同路

跟過兒學野

買左野了😁😆👍🏻👍🏻

今日一定可以繼續同大家贏錢
嘻嘻

想跟

no one care

696贏埋是夢嗎

Poli諗到了

巴甲定局啦

=3=又做助攻

Thanks

守神

🙄乜撚名黎

莫b 比料未

佢既願望

查比高恩斯冚隊剷冇人理

有冇人派我

Bug了

出水未

星期三 34 南美球會盃 - - 比賽時間 : 01/12/2016 07:45

國民體育會 (哥倫比亞 1)對查比高恩斯 (巴西 9)

應該成隊

食屎食飯睇呢次啦

買起人成隊

All in左之後幾日車錢買頭場下盤
希望贏餐m記食下

包書

冇錢食了

2016仲有人買696？

全世界下盤

696強陣!!!!!!

強陣

696強陣 同送錢冇分別

會唔會炒車

買對家上樓

想g二寶b過咗黎未

696 強陣

買左紅鑽

lihkg第一post

696角大

有今日料未

轉得返個曼字了

之前用呢個獌？

雯

勒哈弗爾 w!!

今日冇乜好賭

不了

今天起各有逸後

紅鑽強陣

國民體育會 對 查比高恩斯 01/12 07:45 將接受即場投注: 有待公佈

我在人民廣場吃著炸雞 而此時此刻你在哪裡🎤🎤🎤

事必獲利

咁樣自動勝出

Onlun99

查比由升班打到南美決賽 真心慘
而家好似當年獌俾人滅門咁

Speedy Wally

如果一個等

不要唱了

我明晚玩唔到即場😔😔😣

由如天空中盤旋

決定明晚即場先比料

查比高恩斯
巴甲銀行隊 巴甲李城

唉

想贏。。。

只能說我輸了

也許是你怕了

我們的回憶

😭😭

帶鎖匙

又笑9我老死

快啦 我擺明太陽旺旺 一比埋我 我地4個都W😸😸🤑🤑🤑🤑

不賭系列
696 受平半**
雷恩 平手*
里爾 讓半一***
紐卡素 讓平半***
迪安 受半一***

得堆垃圾賽事

696
迪安

同路

修正 其他唔係唔同路，係未睇

長追 咁就無左

696受讓呀婆都識買

Bb

屌你老母

乜9

新人報到

日假大

輸波真係唔好叫球員斷腳死 好無品

查比高恩斯呢排試過半二全二？
rip

屌 有幫手贏過錢啦

全機

696 強陣呀

新人要派錢

紅鑽第一隊入球

新人報到 之前喺高登係CD-ROM
中咗頭2個派100

🤑🤑🤑🤑

LM

5識睇大

lm

大家好

Lm

條撚屌真係事必獲利 lm都咁撚快

睇你點pm😅

夜晚先上隔離睇pm

希望冇事吧

好的
距離完sem不遠覺得興奮

exam dllm

夠膽就派錢

打算報你AC出來 盡小小❤️意

對唔住今晚pm你心水

大小盤好美

沒錢食晏就

請大家支持696強陣

順便pm埋

就出糧 頂多日 再ALL IN 發發

請我吃飯

頭場下盤大船

上船未

新手留名
頭場個下盤好吸引

頭場細你點睇？

指2.5s

考2科only

我鑽

入錢

696

11月完 輕鬆正數👅👅👅

想買紅鑽
求人屌醒

睇多陣啦

真海馬

真海馬出水

正氣鑽？

首回合？
我skip買盤
買左波膽
諗緊買唔買角

大細非強項
不過買左大波膽

我都買左角

十二月先🤑

有無人有水俾我推2場

Kayan 點睇即場角大

鹿島鹿角下盤
鹿島鹿角2.5大

123 6點小 你知我知 個邊個單眼佬都知

咩波膽

多謝你琴日場荷乙
成日唔聲唔聲發一場比我

日假角球盤開得妙
開3個盤
紅鑽同鹿島出晒名踢波唔刷角
如果唔係邊有鹿島6角呢個名。
但總有人會搏13。5角大高水
先殺一注
然後其他兩個盤都買唔出，殺晒

買左咩

一睇呢d分析，就知你係真紫貝了

不敗 0-0 走盤😪

海馬海馬

成班25仔

盧海哲

臭你又奶

新台留名

公家欣唔係死守係高登咩

查比墜機

盧神hi

紅鑽 100% 唔中問馬會拎

重劍高達hi

船p🐶

🦄💎

頭場 和撚柒硬

情感鑽

何出此言

小試半和

直覺 90度
希望估錯唔好比人bin c

Bin硬😡

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球
里昂
國際體育會主勝
巴塞
西雅圖海灣者
尼卡沙
國際米蘭
柏利斯天奴
禾寧丹
浦和紅鑽

第一次上波post多多指教

留名待鞭

莫b仲唔出水

比我屌到出晒水

叫得好撚淫

和硬

日本波啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

同盧仔對咗

😭😭😭

696強陣

型名

買咩買咩

想m記食低沒錢

一架載着巴西甲組足球隊查比高恩斯（Chapecoense）球員等81人的客機，周一由玻利維亞飛往哥倫比亞途中突然消失。哥倫比亞政府其後證實，客機在哥倫比亞墜毀，75人死亡，僅6人生還，暫時找到25具屍體。初步懷疑，客機墜毀是燃油不足所致。

下盤200%

rip

Rip

有搭飛機陰影。。。

hi

燃油不足都可以飛，屌你老母仲恐怖過踢徦波

盧仔
盧神呀

超卓

一陣角球點買

你個名

💎💎💎

盧狗要咩

超卓妹

跟你個名

90後高級捐款主任
本金1500 輸曬就收皮

1. 鹿島鹿角 0/+0.5 $300

睇下有冇開門紅

我都有

收到風696強陣

強陣輸波

agger 買左西鑽

696主場咁廢
1:1 1:2

竟然用得返自己名

不買 鳩估紅鑽上盤

我屌你老母 你老母被狗屌

你係隻狗

鹿島2.5細

買左半場客勝，有冇同路？

希望中

696 1:0

過兒買左咩

Gun!!!!

西鑽回飛

2.5 大 80%

角大清泉死哂

Kaka here？

Poil你而家要大定細？

買左20%...

同船細

有無料

未買 仲諗緊

買左13.5細
1.12升左做1.13代表咩

想要696

各位師兄好~小弟新手報到，高登cd rom轉過黎

試水 紅鑽半和

696那有輸波的理由

派錢先講經啦

有冇人直屌主勝

696 幾時先唔強陣

下盤大船

買左了

所以買左696 強陣

想g

試料
史篤城下盤
阿積士士盤 （讓和）
辛尼特fg
辛尼特 和
哈化柏林［-0.5/-1］
賓菲加 雙
PSG[-0.5/-1]
史特加[-0.5/-1]
鹿島鹿角［0/+0.5］

今日方丈重心
鹿島(+0/0.5)
要重複 因為好重要

十卜696下盤

要再再重複！因為好重要！

下盤大船

Molamola

696強陣到底會點

大胃蛇會羊

屌你老母比卡超

全世界贏

半膽好易買姐😂😂😳🤔

重演了 買少少1:2保命先

正常人

狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期二 1 鹿島鹿角(主) 對 浦和紅鑽(客)
客 [0/-0.5] @ 1.95
人棄我取

今朝已睇到，唔知中唔中

0:1

齊齊win ok😏

鹿島鹿角 0/+0.5

hi 拎返個名了

開波了

696強陣😬😬😬😬😬😬😬😬😬😇😇😇😇😇😇😇

收工有波睇

法國lihkg用好多電

696 上啦

All in紅鑽贏大錢

696 啪啪啪

紅鑽

西鑽比人屌打

🐐🔄🐐🐮 強陣

係 超撚多 以前hkg lihk都無咁多

角大已死

無人屌波 lihkg已死

哥倫比亞警方證實，空難中共有5人生還，其餘76人死亡，死傷者不少是球員及隨隊訪問的記者

等你來 之後蟲蟲上

見到強陣 識買了

角大

T.T

唉 即係成隊死哂 5個人仲要包埋記者😔😭

好似要入波了

西鑽試下入波

有心理陰影... 好難做得返足球員
要出國作客又驚 諗起班隊友 真心想喊

重有3個球員生還好似

據報有三名足球員在空難中生還，一人是後衞，另外二人是守門員

有一個借返黎

係咪毒販國陰謀

隊波都唔知點重組唉

10號仔養傷無上機
今次真係要靠佢重組

呢隊好野來 成日幫我贏錢 😣😔😭😭

dim buy

Gun u

客快FG

Red diamond first goal

696
鹿島射球

唔知買乜好

比卡超欠債還錢

角大已死 我jump先

10號仔自己都未必頂得順啦 日見夜見既幾十人死晒咁制
希望下年唔好降班啦

無理由豬比696哩d過氣球隊

紅鑽入未

咁凍係中場打邊爐先

前日屌打唔入

696 一係守和，一係入佢

張圖好sad

1角

696俾人禁住屌？

經期學家有無方法幫下佢地

紅鑽就入

yes

Chapecoense were dubbed the Brazilian Leicester:

2009: Serie D
2012: Serie C
2013: Serie B
2014: Serie A
2016: Copa Sudamericana Final

唔射波

頂住

跟盧就贏

為什麼我還沒有看見貧巴呢

2c

查比:(

696有冇攻過

半大已死

3c

開始刷角

5c

14c

閪鑽入波未

西鑽

7.5

so many c

🙇🏽

幫大家燈一燈

浦

和

696多翻攻勢

696 屌打

6C

6c

虛火黎

屌你西鑽

用lihkg 3min 無4%電

請不要半7

甘美奧果場又封 搞咩

咁撚多廣告圖

賴緊屎呀

直屌左主勝主fg

我估國慯停賽

半10

新人留名
9.5 大

13.5都黎啦屌你老味

有無射中過

主隊起飛

紅鑽加油

半細

好似話南美足協停哂聽日所有賽事

同左你講有機

7c

嘉欣要左角大？

半7

半7

我聞到中伏既味道

半7 大胃穩陣

半7 角細cashed

咪gel

24呢

記住半七的教訓

日假有咩做唔出

啱呀

💎💎💎💎💎💎

係
7.5入1.74
8.5 2.17
賽前要左9.5 10.5

又半0全3

爆角爆角

日假 半七=爆角

1.5大

按仔☔️⚽️

全七試過未

梳

9.5角大

個個又死返上高登？

係lor冇咩人

估唔到個個都係咁

Yes

好多都兩邊上

快上紅鑽

完場未

阻唔比

停c

岩岩見到幸狗

Android始終無搞到佢
唔明ios用家都仲要做狗

唉，真是7角咁亂😫😫🙄

港🐽

12m

西鑽12m

紅鑽入呀！

Miss please

12m 好難射

屌

入呀

Goal

阿部勇樹

Red diamond first goal
有跟既收錢

On9

高登大船收皮

Fg cashed

仲留係垃圾高登

Ho ball

-2

終於贏返個豬柳強返黎

西鑽試下頂到尾

咁都12碼

鑽

屌 696 上呀

直接完場

Cashed thx pikachu

Support

返黎lu

鑽 但輸個半場

發覺轉左場連運氣都好埋
垃圾joe

冰封入球

屌你個名

比多3c ok?

比卡超

比多2角

8c

比卡超 G1馬

角

轉馬房未 屌死霍利時

9c

9c
日假x半七 爆角

比多3c

入小小無入球先

7.5 cashed

應該0:1完場

lihkg

696強陣好波

10c 收錢

紅鑽下一隊入球

好波

0-1 10c ft

10c

696 強陣同送錢冇分別

11c

69 分鐘11角

日假半七 就是爆角

比多一c 本王ok

有無人買左14.5大

Hi

日假即場

Red diamond first goal
Red diamond no goal (2th)
Corner big (11.5)

7.5 8.5 9.5 10.5

細波頂住

Same road

紅鑽有第二粒

直接完場好冇

終於比人換落黎啦

殺

On lun 9

no goal?

下一隊入球(第二球) 主

13.5 s
no goal plz

高蛇今次不了

696應該有一球，無理由咁廢

高sir

g持

高士路 第二球

請你一定要中

即場和

高士路第2球得一個結果

🤑🤑🤑😻😻😻😻

拎得返個名

你懂的

幾c 幾c?

乖 整多C 我聽日有得加大個M記

11

波都未入就比人換出黎

高sir靠你啦

唔好話我悲觀 但近期都係咁

高登果邊靜到

和波未

12c

12⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️

成個波台過晒黎

聽日有得加大食SHAKE SHAKE薯條

太耐冇上唔認得d人

嘻嘻😆😆😆

696快d入波啦

痴線

2more cc plz👏🏻

個名

拎返啦

點解今日仲未見戰國最強上黎比料

唔得意咩==

😬😬😬😬

主ng

無咩壓力😎

打和一齊收錢啦

高士路好波😚😚😚

追和啦！

完未啊屌你

過兒好波😗😗

你個名有7個字😱😱😱😱😑😑😑

入啦 屌你

我係童軍

最多得6個😦😦😦😦

完未啊屌你 個平安鐘爛啦

依加係三國

13c

13 角 嚇死人咩

最強陣容

浦 不解釋

我鑽 收錢

9.5 cashed 紅鑽 cashed

💎💎💎💎💎💎💎💎

2.5s cashed😎😎😎

same 三注收錢

12.5

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球
里昂
國際體育會主勝
巴塞
西雅圖海灣者
尼卡沙
國際米蘭
柏利斯天奴
禾寧丹
浦和紅鑽

日本波啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

多謝Poli 🤘🏻🤘🏻🤘🏻

再拎3分1買今晚重心

改名後第一次有綠字

紅鑽 11.5大 @1.98
紅鑽 1.5/2細 @2.08

補成5分鐘...嚇鬼死人

高士路第二球...

派me

盧狗好勁

寶寶好波

盧蛇而家叫咩名

原來poli高層來又係馬主😔😞😞😞
我都想架車車頭有馬會徽章😕😕😕😔😳

輸死我了😣😭😭😭

盧f1

邊個撚頭鳩up

今晚play5play😙?

啲波西到
Follow u

收到wind一追再追係你隻馬😳😳😍😁

緊係要買西杯🤘🏻🤘🏻🤘🏻

賴哂屎

盧狗你都敢叫

到底仲要輸多幾多場rc同12m先可以有番綠字

🤑🤑🤑🤑🤑🤑

一撚定係毒男

今晚見

跟實ching🤓

我都係睇大蛇頭

Poli下場大唔大

鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽

明天poli又出馬 誓麗跟

果隻

輸撚柒哂

Poli之你點睇

7.7

辣殺 我鑽你都唔買

又輸300 屌奶星

辣殺 細球你都唔買

細聲啲啦

西鑽變左正氣鑽好內

識鬼大細咩

同路，仲要食撚咗藥好撚眼訓

跟實poli

買親西鑽未能贏過錢

不要識 只要跟寶寶

蝕左0.03

yes 下場讓半一 都唔知買唔買好

LIHKG新人留名

跟盧咪好

屌你老母poli放隻馬入 入錯行到 要破戒了

細細個就聽過盧蛇

法國一個月一定有幾日會全部掉轉來開

Poli個馬房聽日出咩馬

好想屌西。。。

24有冇過左呢

你係邊個

冇撚哂錢了

今次唔跟我？

我都是

13.5B play life failed

又要入錢..

oh

輸撚到 琴日中埋中埋輸晒係696度
今日唔賭了 好灰心

今晚利物浦重心 我個名

頭先allin jor 696 角大

追啦Ching

賽前有人話2隊都唔刷角all in角細

咁易放棄

Sor9 LIHKG好似未有PM
搵人救下我
我唔想走數呀

派我

hkgqqbobo@gmail.com
派我

個大落得咁勁

睇佢回唔回
0100好賭啲👅

邊2個放ac上黎咪入邊個囉

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球
里昂
國際體育會主勝
巴塞
西雅圖海灣者
尼卡沙
國際米蘭
柏利斯天奴
禾寧丹
浦和紅鑽
安玻里

呢句真

冇錢典跟 尋日角細。。。

屌你

gun

讓半一？

同盧sir同路

22:00 個場投注注項已被接納 $1000

覺得9.5 ok?

鹿島鹿角下盤
鹿島鹿角2.5大
安玻里上盤
雷恩平手 or +1
利物浦 10.5大
迪安下盤

場雷加利斯對華西
莊家韋德個盤
好似收到風咁

Add my telegram:speedywally

🤑🤑🤑

一係你哋留聯絡方法俾我
最好留即用即棄Email
廢事有咩後顧之憂
又係頭2個 先到先得
今次搞到大家 唔好意思

speedywally8@gmail.com

b928024334@yahoo.com.hk

唔緊要 好想你多d搞到我😻😻🤑🤑🤑

唔好咁變態啦經期ok?

大家咁話啦
我都要贏先搞到大家嘅

豹膽巴打 check email

派1半俾人
痴撚線

佢肯找數

已買

want g

比料未

關你撚事咩家下🤔

安玻里上盤

又要沉船

hanibb我屌爆你屎忽😆😆

收到 聽日入俾你

好似太著數

10點想要主

thx 羊多啲

派錢都要諗

十連勝之後十連敗之後十連勝依加連敗緊

Agger

10點傻仔先買下盤

莫b 要路要十點主盤

點解咁講？

又關你撚事咩家下👙

編號
7921
狀況 注項已被接納
投注類別 主客和
細節
星期二 2 安玻里(主) 對 切塞納(客)
主 @ 1.70

乙組排尾對甲組 洗乜諗

因為主贏硬

鋼燈仔

編號
7066
狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期二 2 安玻里(主) 對 切塞納(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.94

得返1.62

不上船了 驚沉船

紐狗

邊隻adblock好用？ 廣告搞到成日陣apps

試水
1.羅連安特 2.5大
2.候城2.5大
3.迪安2.5/3大
4.摩納哥盤
5.雷恩盤

莫b我地今次要一齊贏了

算啦 連仔租server都要錢 個廣告咁細就算啦

條船好穩 一齊贏

國體會要求將南美球會盃比查比

應該要

真心，忍多陣，遲下出vip比錢。做app都有成本，支持下人

有vip一定會買
但家陣追po都會窒下窒下 頂唔順

妮蛇不了好嗎

依D真係有體育精神

睇邊到

我上呢邊好了

10點主送錢 快d買呀大家

買左100+1

喺隔離post睇到

copy twitter

Squawka News已認證帳戶
‏@SquawkaNews
Copa Sudamericana finalists Atlético Nacional have requested that CONMEBOL award the title to Chapecoense.

Incredible gesture.

footballespana ‏@footballespana_
Widespread reports that Atletico Nacional - Chapecoense's final opponents - have asked CONMEBOL to award the trophy to the Brazilian club.

Coral已認證帳戶 ‏@Coral
Atletico Nacional who Chapecoense were due to play in the Copa Sudamerica final, have asked to award the title to Chapecoense. Incredible.

我諗成個南美球壇都好sad

狀況 注項已被接納
投注類別 第一隊入球
細節
星期二 2 安玻里(主) 對 切塞納(客)
客 @ 3.00
小注過下賭癮

我相信saponara

會唔會讓太少

妮妮 好耐無見

我相信莫b

咁準時截。，想買主都買唔到了

Who are u
轉曬名

10點 2.5大

正當南美足協（CONMEBOL）宣佈轄下一切活動都會因為巴甲球隊查比高恩斯的空難而暫停之際，原本將於南美球會盃決賽，與這支巴甲球隊爭奪冠軍的哥倫比亞球隊國民體育會主動表示，希望CONMEBOL將今屆南美球會盃的冠軍獎盃，直接頒贈予查比高恩斯。

巴甲球隊查比高恩斯周一晚在前往哥倫比亞參加南美球會盃決賽的途中，因為空難墜機，幾乎全隊球員都喪生。哥倫比亞球隊國民體育會事後要求CONMEBOL將今屆南美球會盃的冠軍獎盃，直接頒贈予查比高恩斯。儘管對查比高恩斯來說，這個時候得到獎盃並無任何意義，但國民體育會的行為，仍然是相當難得。值得留意的是，國民體育會在今年較早時候已經贏得南美自由盃，也就是說他們本有可能在一年內連奪兩項南美球會級賽事的最高殊榮，但球隊仍選擇棄戰，箇中情操不言而喻。

我覺得respect唔係應該咁樣俾隻盃人
而係諗下點樣真係幫佢
就咁俾隻杯人受害者真心唔好受

冇出wor莫蛇
相信jose mauri同基拿甸奴 吧

等緊入角大

試水
1.羅連安特 2.5大
2.候城2.5大
3.迪安2.5/3大
4.摩納哥盤
5.雷恩盤
6.安坡里2.5細

借隊人比對面踢？

冠軍個份獎金都算幫左人 算係敬意 何況人都死晒 錢財係最實際幫到 但rip

呢個真係感動 識英雄重英雄

點幫人地 人死不能覆生 人地都唔會有心情踢

多餘 佢地都冇野做到架啦
咁樣已經做得好得體 況且佢地個心都唔好受得去邊

呢句真 講個個都諗唔到仲有咩可以幫查比啦

奧贏爾?

咁樣都有得憶人屌

咁你覺得仲有咩方法幫到？繼續打場比賽

咁係抵屌 唔通仲叫人出11個同你踢咩

多口一問，買左查比冠軍係咪cashed

我真心想知佢respect應該點做
唔就咁比隻盃人咁點? 叫佢拎11個人出黎踢? 全力踢? 定放水?

Cashed拎去捐返比人

退錢

支持

如果放水就真係唔respect查比啦

屌 點解唔可以取消或者雙冠軍或者其他做法
我明白俾隻杯係心意 但有d野唔係一隻杯解決到
再者 幫唔係指剩係呢場
而係講緊之後個段時間
成班剩係識用錢去解決問題
真係無野好講

買角細算

我係想話國體會咁樣做都比人屌
你繼續me撐u

咁你想點呀屌你老味
又話要幫人又話要取消
On99

客fg

你講既野未必無錯
但唔代表人地做得唔岩
明無

取消同雙冠軍 又解決到啲乜野？

買咩
頭先696個場訓左...

角呢

太遲了

避過一劫 長反696

客隊死守屌

安玻里鳩踢

或者大家可能誤會左
或者係我講得唔清楚
我既意思係與其將隻杯俾查比
倒不如雙冠軍或者係取消個d做法
某程度上查比班人都會好受d
如果令大家有所誤會真係sorry
無心1999

安玻里入未

定啦

冇話好唔好受
因為呢d時候你做乜佢地心情都係咁差

比個客fg我先

點樣都唔好受㗎啦

安玻里幾時落乙組

Try some1.5

對面造啲波仲勁

主勝已經回到賽前半一

改名贏大錢

高蛇信徒

安波里降班啦

劉老師真係好撚搞笑

屌我all in左主

我又何嘗唔係呢

劉博士

安玻里其實係咪真係甲組

7.5b

再不中就真jump了

對面死守 垃圾波

6.5b

最後一注了

Me jumped

主

莫b不要

下半了

得返10蚊 拎黎買個豬柳強定搭車去ifc好

買六合彩

唔好俾角

主win

咁不了

大波已死

馬會肯定請左一大班特異功能一齊發功

Home

主快手屌粒先啦

對面守乜撚，俾人入啦屌你

不你媽 望住手足死 冇同情心

唉 我決定唔9UP一日去悼念查比😣😭

主hea到

佢買下盤牙

主入呀

我願意用你去換返查比成隊

主入拉好嘛 買左10k

3c more

😟😔不要再講了 佢地係一隊好球隊

主真係喺到鳩踢

不賭一天

角細jump

2c more

不g持他

踢到咁主不如輸左去啦

認同

上盤已死

那你明天又不要賭了 以悼念查比

55 波？

買左主 jump得

嘩我屌你咩 跑都唔跑 個個係到太空漫步

主隊可以試下入波

忘記背後 向著標桿直跑

0-1

0-1 gooooal

客隊

客fg收錢

下盤萬歲

對乙組都輸，安玻里做乜鳩

莫

屌你老母安玻里

輸鳩哂
無交嗌

0-1
One more

仆街睇住客fg係咁落飛買唔切

針了

安玻里定客隊甲組

屌你老母邊個話馬會派錢

角細等撕飛 屌你老母最後10$都呃

做乜撚野事

派錢比馬會

仲有廿分鐘cup佢老母喇

比乙組波屌打

就用我呢注來悼念查比啦😣😔

買左NO GOAL

連輸左3日

屌你cup佢老母拉好嗎？

唉屌主隊班廢柴完場捉哂去打靶下世投胎做中國人啦

主隊
屌晒你哋老母

又唔信禾

買左你先買 還有水嗎

客隊爆我無入球

買左你先。。。

同我頂住呀角細

主入波未

主隊一定係睇到查比冇哂心機踢

90分鐘劇本1:1 和波
加時主隊2:1

大船真係不得了

等我入注8.5 la

1:1

1-1

1-1goal
1.5big cashed

goallll反cup

主隊俾多粒！

1:1
cup佢老母

反杯啦喂

Poli

反cup埋啊笨 屌你老母

要反cup

入得1:1 就cup埋啦

唔反cup追和做咩

3:1我即刻死

Cup呀

支持盧主

唔想你死

Cup佢老母

Ok

咁只能講...你準備定都得

就咁完場啦

主隊果隻廢

妮b

挽留

屌爆你個閪啊屌穿你個閪啊 入波啦廢柴

我真心想死
夠膽開3:1比我

典解你可以咁屈機

支持！

輸埋就真係要等人派。。。

主唔入都刷下啦

不了
最後二百買左主

下盤頂實啊

上啊主隊 12碼反cup好無

主隊cup 戒賭一week

基拿甸奴空晒射落個龍到

咁都唔入 食屎啦

我戒j

你屈啲

莫b(笑）

我

留名

派女ok?

cup啦屌

盃賽都賭

6.5都開唔到

咁都俾人救到

比多個角好冇

客比多一角 主比多1粒

-2c

cup佢啦

死廢柴

1c more

加時先cup?

90分鐘了

夠鐘死心了